{
  "page":1,
  "total":10,
  "Data":[
    {
      "id": 1,
      "question": "پایتخت ایران کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 1, "title": "تهران" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "تهران" },
        { "id": 2, "title": "اصفهان" },
        { "id": 3, "title": "مشهد" },
        { "id": 4, "title": "کرمان" }
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "پایتخت ایران کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "یونتوس" },
        { "id": 2, "title": "میلان" },
        { "id": 3, "title": "لاتزیو" },
        { "id": 4, "title": "رم" }
      ]
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "پایتخت ایتالیا کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "یونتوس" },
        { "id": 2, "title": "میلان" },
        { "id": 3, "title": "لاتزیو" },
        { "id": 4, "title": "رم" }
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "پایتخت ایتالیا کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "یونتوس" },
        { "id": 2, "title": "میلان" },
        { "id": 3, "title": "لاتزیو" },
        { "id": 4, "title": "رم" }
      ]
    },
    {
      "id":5,
      "question": "پایتخت ایتالیا کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "یونتوس" },
        { "id": 2, "title": "میلان" },
        { "id": 3, "title": "لاتزیو" },
        { "id": 4, "title": "رم" }
      ]
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "پایتخت ایتالیا کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "یونتوس" },
        { "id": 2, "title": "میلان" },
        { "id": 3, "title": "لاتزیو" },
        { "id": 4, "title": "رم" }
      ]
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "پایتخت ایتالیا کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "یونتوس" },
        { "id": 2, "title": "میلان" },
        { "id": 3, "title": "لاتزیو" },
        { "id": 4, "title": "رم" }
      ]
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "پایتخت ایتالیا کدام استان است؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "یونتوس" },
        { "id": 2, "title": "میلان" },
        { "id": 3, "title": "لاتزیو" },
        { "id": 4, "title": "رم" }
      ]
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "ملوان زبل برای گرفتن انرژی از چه گیاهی استفاده میکرد؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "رم" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "ماریجوانا" },
        { "id": 2, "title": "جعفری" },
        { "id": 3, "title": "گیشنیز" },
        { "id": 4, "title": "شنبلیله" }
      ]
    },
    {
      "id":10,
      "question": "در کارتون فوتبالیست ها مربی سوباسا چه نسبتی با او داشت؟",
      "correctAnswer": { "id": 4, "title": "هیچکدام" },
      "answers": [
        { "id": 1, "title": "پدر " },
        { "id": 2, "title": "عمو" },
        { "id": 3, "title": "دایی" },
        { "id": 4, "title": "هیچکدام" }
      ]
    }
  ]
}
